[3DS] MHXX討論區 (21) 路人有愛

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

突然滿咗

收皮啦收皮啦

禾刀吾想

差少少比條恐暴龍射死

又有位了

岩岩開jor

打完呢個到螳螂

咁我bd一下

好慢

一講完就殺咗
等緊

我屌

?

消失的緊急

做哂但係唔識出

未做曬

集会所G級★4
天を貫く凶星
砂上に見ゆるは猛き双角
イビルジョーの狩猟
轟竜の軌跡を追いかけて
雪山からの救援要請
斬鉄の剣、不壊の鎧
戈と槌は相容れず
蠢く墟城

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）

做哂

無理由 你望真d

我開個個做左未？

貼圖啦撳撚死人咩

廢事做金剛棒嘛

貼啦 我對緊
仲要我一張一張撳完又出番去

有張打橫咗 唔理

點解你無第一個

我都想知= =
明明我同你地一齊打咗

開唔開到

搵唔到

... 咩事

試下求其接個任?

打第3頁第1個

笑左

等我睇下做完會點

屌
真係求其做個任就搞掂

一解高hr過條on9😂

好衰
不竟佢都陪咗我咁耐

衰咩？

我話你話佢ON9好衰

畢竟

唔好恰我中文差

你兩個唔洗瞓

琴晚食完飯訓咗3個鐘

依家玩弓係咪興唔配集中

而家唔興玩弓

有冇得好似舊版咁睇到自己用咗啲武器幾多次？

乜田 如果玩擴散弓
有邊把可以揀

無屬就霞龍
火就紫毒雞/大怪鳥/金火龍
水就矛碎/盾蟹/女神
雷就海龍/稀白
冰就冰牙, 崩弓唔太推薦
龍就天迴/老山

聖弓d素材真係打撚死人

求連射5屬弓推介

連射弓等fix啦

不過呢種bug似fix唔到

聖弓炎王都昇爆....我啲貴料呀

有咩bug

連4連5會冇左1/5傷害

舊機新機都有呢個問題

好彩冇玩過遠攻

屌
岩岩先整左把炎王弓

轉左玩弩，弓不了

Sorry巴打 尋晚訓左

tg Azrikao
差唔多hr嘅一齊玩玩

尋晚四個人打輸左只白迅就訓

淘寶咁快手既
尋日買個蘑菇今日已經送到

想問下買二手Ｎ３ＤＳ機再Check乜，想換新機一問！

都係check係咪日版
連線嗰味野

打死唔加tg

禾加jor, 一齊挽拉

見系梨><甘禾刀加拉🤓

電腦版得唔得

手機版得唔得

加禾tg未

矛挽tg 3台蕉fd子

我打得啦

聊聊？Skype?

新手岩岩上到g級
玩空戰大劍有冇咩過渡g級裝介紹 未打到螳螂

咁勁識搵我

估下嫁咋

30 1721 6268 5645
唔玩tg打唔打

我要15分鐘 一陣有位join

一陣先
仲未離開張床

我同個日本仔打 幫佢升緊hr5

同以前一樣
自己張卡片咪有

打得叫我 我做下村長任先

go

Push

黑炎王->螳螂->真黑炎王

想整螳螂太

真黑炎王竟然😨

有冇可以講野方法 傾住打

19 8169 9654 7920

我冇野好講

don't j my name

點解一定要傾住打

開左房啦

409hr咩事

我又入下先

因為我地無傾著打，喇喇聲打完一場就算

因為想J閃光把聲

我係想邀hr5上下一齊打

唉 又俾人carry了

巨頭立又搞到人準備棄驚

俾人射到硬直.......

屌笑死

咁我唔打了

你老母啦

如果唔介意 可以幫我刷裝嗎

一陣陪禾打幾場猛獰

我可以黎打support嗎 粉塵仔

班友咁屈機你可以掛下機

笑死

Fail

孔囝太大力

上位得套雄火裝夠唔夠做

又唔carry我

入未

any games?

我想打六星巨獸

想問下有咩裝好用 我都俾人兩擊秒

近戰我唔識 要問上面

你地好大力 佢區都唔洗走

YES

大笨象?

Bang dream世界級

射手我都有興趣 煩請指導

Ys

黑炎+大劍唔錯

紫毒+麻片又係正

講啲我唔識嘅野 裝加刀？

火龍S

我想之後玩射手 分享下裝得嘛

我懶 直接整白疾風

都係果句
螳螂劍士/槍手各1套 夠你玩到end game

鬼娃？

螳螂唔係g任咩？

直接白疾風混霸腳 懶人首選

但4G係咪無呢個問題？

Thank 槍都係白疾？

迅龍就得 有2s
如果唔洗s就用白疾風

麻煩囇你地要幫我刷白疾了

小石子一定要掘先有？我冇石冇得整閃光彈

種白草送石

素材玉有得用pt買架喎🤦🏻‍♂️

我送d比你

笑夠未

比2set你

咁我呢

自己買啦臭雞

又恰新手

好感激呀

又恰我

係劍丸到買？

ys 或者後面隻貓仔都得 但交易車好似要解村任先有得買多D野
唔知素材玉係唔係本身就有定要解放

石頭係地下大把

快D落街執啦

唔緊要啦
素材玉個下好有愛

我係超新手

執錯箱 咩彈都無

JA GA

巨獸

隻驚有翻唱版j pop 歌⁉️

直接死咗xdddd

明明講曬

好多好多cover

bam g dream

死5p仔

我要佢鼻毛冇出到

你老母做雞阿

鼻毛

挽下先

我要GAME呀

巧巧聽

根性救左我

nice陷阱

又黎

人地都話想捉

你呢場食幸運飯，捉埋

咁我咪放個陷

蝦我姐

SOR

佢又恰新手

爆鼻有65%我兩場都冇出

ＺＥＲＯ你朋友仔

人設唔吸引😣

Zero唔識

lock房啦

唔係我唔想捉

下位黎嫁 打死都有90%

踢鳩zero仔啦

不過鼻毛咁難拎......

LOCK房

代頭係度開房有條友又係叫Zero
一貓就走場, 唔知係咪同一件

應該唔係
條友hr7

唔識lock 同埋真係要捕 冇鼻棘

集會設定，set pw

感謝感謝 收左刀

出左未

冇 食左幸運 其實有冇爆到鼻

有，同埋我出左

我都出咗喎

d路人出出入入好煩

yes ar

你地開下 佢蝦我唔出

55 4738 1507 6001
1234

酒場 入唔到

阿開錯

57 9691 9107 5637
1234

一陣又打死

屌唔記得咗食飯

你地幾時食飯 我打完半個中後依間房等好嗎

我講貓飯

死唔緊要 出俾我就得啦

我係唔需要食飯的

我要三個字食飯

我諗住你出埋我就做陣野，今晚再算

希望出到 thank you曬

我可以收一收皮先 Bad luck

咩事 又唔出

飯就食完 有人得就搵我啦

打咩?

點解大地結晶冇得買
掘到想死

新手有咩武器推薦？
想玩片手/太刀
升邊把好？

賣發掘武, 多到掉

打得未

咩都打下(上下位)

黑炎王LV5-10
26-5987-5005-6414
-1

36-2366-5669-8819

PW0008

Z

我剛剛上到g4 着緊上位黑炎王裝 下一套係咪應該整螳螂？

YS

有無咩好太刀推薦？我而家用既老山果把但感覺好多龍都5怕龍屬

唔識近戰，等其他人答

螳螂太

風化太刀
鈍器心眼裡會心

有冇Z場?

你地自私打

吓

有冇師兄師姐幫拖刷白迅

大雪主 超特 -1
28 1492 3327 2192

Z順?

Yes
轉左 08 8562 4020 4011

得番佢同蟹

我想留蟹最後先打

08 8562 4020 4011
Z順 -1

有冇Z場

x2

你開我入

29 9438 0217 7443
PW 1111
Z順-1

早晨呀.

超特二名z順有冇人打
29-3604-1409-5826

出緊黎

新手johned

帶錯道具組
sor

頂 開咗暴擊術 打金獅仆街了

咩料又斷

可以再洗過貓飯

原來街場黎
信唔過抖抖算

我都係新手

咩料

呢隻G5咋

我極度懷疑巨獸係無鼻毛

出嚟唔夠3分鐘就完場

冇嘢做 有冇場john

lag lag 地
你地係咪咁

你仲想唔想

我果round俾你開, 咁到你自己可以開G6

你聽日唔係830咩仲唔訓😨

唔該曬，感謝

起碼都2點先啦

有咩裝靚 拎嚟合成

首鳴龍

水手

-1

yes我合左一套

奇撚由S到U再到XR同X都世界級

公廁

典整

仲差一場就畢業

agree

所以咪S上身R腰再加水手腳

我見龍職船有個npc著住全白色既水手裝
果套係咪無得整

近戰食保險金pls

幾時幫禾打曬D雞任

食左

你問邊個?

自己

有冇場打一圈
試新野

同一招連死四次係咩玩法

卒業yeah~

點跟

紅冠

跟澄C兄一定無錯

下個到你

少佐一早紅冠左啦

悶

空戰大劍
儲氣跳斬又幾過癮

佢未清曬D上位QUEST

兩個痴線佬

呢到最早紅冠係你

得番禾同你做on9仔

你計少左澄C兄

剛剛先同你玩完我鬼有紅冠牙

阿屌當我無講過

回到未來?

屌澄清句野一樣，以為覆緊me

死開啦臭雞

Ja ga

角龍重弩應該用咩珠好

係時侯清村任

護石*

你指集會果D?

集會果啲上位清哂, G位眼見打哂

村任我得番幾個...唔想咁快清

好勁

貫強 反動 彈道 裹會心
是但1招技+4 3s就夠
都係出番呢4招技

隻蟹個度sorry柒四次

OK

反要6先得
貫珠會減反動

有無高人可以話我聽螳螂裝果d效點解？我完全睇5明

全+2同護石x2

粒石數值x2 包埋裝飾品
然後所有技點數+2

打多場去睇波

幫清兩場荒鳩爪9-10

26-1005-3393-1357

整好 粒萬用護石套套裝都用佢

好精神 訓唔到

又晒

仲有冇人打

我ok, 打多陣睇波

想同閃光打

06 2964 3973 0471
1111

coming, 啱啱搬緊蛋

原來開咗波sorry, 我一直以為搭九先開

thx

混蛋

點解白疾要混霸腳 唔會無咗(真點白疾風)技咩？

射手

有護石加3點架應該

孔囝係雞

做捕獲任
隻嘢比我2隻貓打撚死咗

垃圾

屌你老味

駛撚

我以為你講螳螂

劍斧配咩技最好?

有冇人打

早突

禾10半落堂

HXH

得一堂就咪撚叫春啦

屌 下堂2點半
呆等呀

🤔我應該上到12點算
下晏堂走撚左佢
好撚眼訓😅🙄

我都想走
但要做嘢

算一陣個堂走撚埋佢

死臭雞

個AC放埋成年幾兩年先出

課落我acc到我幫你抽

課落我ac到幫你抽

佢最好值10石1抽

係10石一抽

最好值10石🤔

仲MHX

有無巴打陪我打隻土砂貓鬥技

07-0308-7916-6537

姐係要配埋護石先得？

用護石 白疾同真白疾咪要二選一囉
同問霸腳用處何在
咩都唔識求解 thank you

你護石用真白疾風+2 3s
就可以用霸腳出貫強超會真白疾

有無打緊

冇 你開 我一陣入

原來有堂
比人fake咗🙄

原來我都就夠鐘出去 2點先打到

屌牙又話上3個鐘
而家同我講做多題就落堂

又比閃光fake咗🙄

橙😭

仲用緊新手時期粒+10達人 0洞石
慢慢打螳螂搵錢

原來二名卷可以換野

調仲快啦

唔夠腳我可頂上喎
反正我清曬啦

好快啫 2點開啦☺️

記唔記得肥貓廚師套裝 rare幾？
或者有無套裝名？

搵極搵唔返

大地を穿つ剛角都有得換

好似以前嗰幾集已經有
不過天之山菜組應該難出過隻角

天卷唔係定時定侯就會出架喇咩?

弱特定射法 好

以為可以換殼/ 鱗
換藥水有撚用咩

WHY NOT BOTH

根據你交換咗咭片嘅友好度出

你係咪開場啫

喺樓下

練勇氣太刀除左電龍斬龍轟龍仲有邊隻好練

R反時機隻隻唔同嫁喎

有人黎裝冷氣miss曬你地講野

原來是咁 我以為唔同技 Wiki先知係加強版
指日可待 我差只霸腳 要七星 我未升到

30 8765 3761 9398
1111 Z

護石也要刷先有

改咪有 上面有巴打用緊

金手指改護石?

呢到有條友
套套裝都神石

同一粒殺哂喇, 佢果粒神到咁

真係要行到改石依步？

佢就話玩爆曬姐 我仲想享受多排 我先hr6

弱特用落好似冇乜用

唔同架
我見條友起碼5粒神石

睇打乜同你用乜武
MH4果代好用好多

玩會心流好易就會心溢出

用緊迅龍弩 下下爆會心好爽

我玩緊聖弓 就咁落個弱特好廢
轉返挑2先

首先你要確定隻怪有45以上肉質先
之後你要確定你會射到果一點

本身連5好大力下, 而家衰撚過連3

Happy corner

宜家等佢fix之前我都係麻下眠下算

堆強走蟹晒

當佢連2連3連3連2咁玩又冇乜野既
我等緊廿四號支薩爾達弓睇下升唔升到上G

打靶咁打

第二隻好撚慘 3重弩sm

好心打金雷公就收埋啲公廁裝喇

原來我係最低雷耐嗰個

其實我覺得金雷公惡過青電好多

我覺得少佐最惡

多謝三位我一條友3貓都比你地CARRY到

我試過著公廁射手G裝，打Lv4雷公頂唔到兩下
即刻懷疑自己實力是咪著G裝連下位都攪唔掂

我拎輕弩成場淨係食咗一支秘藥

除咗黑炎就係螳螂, 兩套都唔啱屬, 唔理照打

打場超特貓3次, 咁樣拎紅冠有咩意義

金雷公好似得招升龍霸同解除超電mode會秒人
安全過青電主好多

金身中拳/尾既招應該即秒
無金身果陣就任砌

有冇場玩

打埋呢場抖抖

青電超特

65-8934-0601-4918

any game?

臭雞閃光又自私打

呢個真

咁同我打未

60 7179 7044 2252
1111 Z

-2

做咩啫你

2隻臭雞

【MHXX】「モンハンダブルクロス」×『キングダム』とのコラボコンテンツが4月27日（木）に配信決定！信が友から受け継いだ剣と、熱き血を燃やした武将の盾をモチーフにした片手剣を手に入れよう！

禁足地脫任上正確平台靚10000倍

大家好

有無場有位痴下

各位巴打有冇咩G級勇氣太刀裝介紹，得套迅龍S

最後村任要連打4隻主角獰化+天碎
打到想死

我聖弓都係用緊弱特

你仲配咗咩技？

朧隱就夠

我都想清二名

宜家係異常+1 通強 彈節 變則 集中

我用緊通強／彈節／變則／集中／弱特／裝填up

其實勇氣mode集中好似無乜用

剛回到家

the fuck if i care

不如我們

唔做愛

Z順
20 6588 1050 8736
1999

no one john

師兄carry 柯k？

師兄curry 柯k？

快入 有勁人黎左

得返2個位

Z順
20 6588 1050 8736
1999
-2

頂唔順個龍頭都係換番

屌 啱啱先諗緊會唔會咁

今次早D麻佢

超特殊燼滅刃求carry
18-0345-8550-4766

有甲由
屌

打左3次g2老山龍都過唔到

好撚恐怖

出去食飯先 bye

炮術王

採取術

咁我都食野先

又唔約

上嚟搵人curry

有無人知搵場嗰到黑龍係邊個 搵左好耐都搵唔到 唔知係咪眼殘

你嚟西灣河 同你打到11點半

柴灣撚

初頭覺得好鬼慢 宜家識玩唔拔刀快好多

又唔早d講 返咗屋企唔出嚟啦

咦我係附近wor

Twitch pm contact

你係咪未夠HR開

聽日就得閒

上wiki對名
祖龍三兄弟都一樣名

聽日開台派女呀

好似係ミラボレアス

可以r幾多隻

原來聽日唔得閒
要睇KT vs SKT

睇下你打嗰時幾多人
早咪16隻都得

就係搵唔到 我上網睇話要hr80先會開 但係我唔知入人場要唔要hr80 照咁睇黎應該要

入場我記得唔洗 唔係佢唔會set hr13以上

無石

但係我搵極都搵唔到場 都係打螳螂升hr順便刷護石算數

可能真係冇人開呢

你點set個search先

熊兔次次打都覺得悶

跑仲多過打

古龍討伐

我搵到場打黑龍喎

可能SET 左HR

直接最底簡g位 之後簡翻祖龍三兄弟個日文名就得
你見到啲房 可以係入房前禁r l 睇下人地開左咩任。咩傳說之黑龍就係

一陣試下

見到有好大個場寫明 "黑龍！"

*我就咁搵古龍討伐

我入左個房名叫傳說之黑龍嘅場

入到之後發現開場果個都係得78hr

搵到第二個 終於入場

00-4037-4479-0740

Z, 超特連戰

ON撚9

超特連戰

想床戰

有冇房打二名怪
MHXX仲未打過二名
Mhx年代都冇乜點打

咁講好似有吸引力啲嘛

有無好心巴打陪我升白疾風
依家lv7
67-1818-9634-6386

果下閃左仲電緊

超特以外開唔開得

得, 只不過係兩個fd要打超特

any game

點解唔食根性飯呢

等我沖個涼清醒D再同你打

入黎我場啦

痴撚線 明明踩住都唔中

慘 今日好伏

過到就得

有無大神可以有小弟打紅黑龍 想整佢把雙刀

雷耐25係咪中光劍都唔死

唔知 但我套裝雷耐40唔死

我想問下友好度點升

乜撚嘢裝嚟

我35, 青電主冇嘢秒到我

G6轟龍搞掂未

斷左？

唔知，見到xxzz同sip斷

我斷左 岩岩打完

COME BACK PLEASE

仲係未適應brave style

已棄
輕弩武士道夠瀟灑

全隊無明

亂槍射死

其實晨風定無明好用？

區區蟹仔
雖然我死左

晨風 但係無洞

你的護石如何...

唔使諗
要砌夠5個技又要武器唔要珠
得神石先可以做到

咁無明真係無得輸

輕弩唔識, 無明有咩特別?

貫1速射 40%會心 2洞

白疾贏係贏狩技儲快啲...

有冇人幫手洗強走 貫1果同貫3魚

貫3魚就夠

仆緊街又唔閃

屌又斷

玩弩其實隱密有無必要出

dllm隻野好難上刃

有隱密少咗中招好多
同埋隻野會少咗周圍走 自己都多咗機會輸出

呢把嘢啲料真係唔係人咁品

有冇場

整咗都冇用, 宜家連射弓有bugs

你開我打

話時話想問下點解咁多人推聖弓

溜3得連射3，唔會好弱雞咩（唔計bug個d先）

加增彈變連射5

只要溜5 3S可以推到6技

裝填up有連5
全屬瓶都上得

把野3S 再加增彈連5 真係好屈

52 1495 1088 8350
1111 Z 未開得超特

黑炎王8
68-5476-9601-0072

隱密唔係得入場個下先有效咩

依家套聖弓配裝 通up 裝填數up 變則 彈藥節約 弱特 集中

想換走弱特

仲有咩技可以加下輸出

仲打唔打

對弓有情意結

咩係入場嗰下

清完一頁BOX
玩唔夠一星期得番兩行

宜家啲二名卷幾乎賣哂

有冇場?

上左g4 但係點解得2頁任

梳 唔記得咗唔係輕弩嚟
未上彈就放咗陷

我唔係要料, 我要細金, 所以冇所謂

法國拎住個中皇冠週圍行好威威

原來澄巴我無你張卡

中皇冠?!

陣間俾你

中皇冠

有分大中細丫麻 有講錯咩

愛閃光

有無巴打可以幫打G2 老山
04-2778-0541-0450
感謝 巴打~~

Ined

有冇深夜z順

寶錢 g4 g5
一人一任都ok
27 5350 5332 3625
差兩隻紅冠幫幫手

召喚孔囝

冇

唔洗訓

新手求場

33 0626 7629 1628
1111 Z

johned

我發覺狩獵時食幾粒怪力之種
非常有用

-2 咁早有冇人

打下D簡單任

日日keep住食
首飾箱都變藥箱

早晨

夠3個可以開返二名

我狂食怪力同忍耐

長keep跟身

新手入左

仆街 垃圾龍

頂 唔記得睇

謝carry

求求幫手打超特白疾風
61-2462-5170-4064

46 8495 2130 8470
z順
-1

咪扮野喎
我地ok了

大劍套裝出到攻大又唔出

天眼好煩

打過寶纏未

有巴打研究過重射弓？ 係咪要好近射？

打過一場超特 貓車

唔駛 瞄高D就得 好似係

呢條友套裝好撚奇怪

拍日本仔打都係伏伏地 有冇人打

雙劍出拔刀技

一睇就知隱世高手黎

邊條友吹鬼人笛

我好努力射緊通常彈3草勇氣

打3隻會唔會唔夠彈

我有帶野合

佢地唔貼任

我都r哂頭 叫極都唔開任

唔識叫
拔刀流雙刀應該真日本人

你開啦

佢要雀仔g3

有冇超特z順

最中意斷岩龍尾

硬過屎坑石

46 8495 2130 8470 一人一任 -2

你出場上番我前面好d

岩岩4刀斷尾

46 8495 2130 8470
z順
-2

你把斧好大力

岩龍條尾最尾一點肉質夠軟

巴打點樣配

我通常用遠攻打佢

落街食野先 一陣再打

2把麻棍屈死金獅

估唔到金貓仔咁快死

第二次玩棍完全唔知做緊咩

連刷 lv5 黑炎王
有冇人玩？
58-8711-3483-9905

隻隻怪都要搵

個地圖都好唔熟 而且新玩棍真係好混亂

打金獅個高低差痴撚線

咁都過到

來之前無補彈
堅持就是勝利

之前打完無補彈
帶得一半

老子甚麼青電主都不怕

其實我紅黑棍用 應該玩咩風格好 用緊武士道好似麻麻地 定係brave好。應該出咩狩技？

最強狩技 - 臨戰

有矛場

絕對迴避(臨戰)

又要出動我套裝

Z 順
35-8071-6048-6154

仲有冇場 我番到

空戰

滿人

11 6436 7448 0618
z順
hr100up

請問天之山菜組引換券點樣拎？

酒場條女

超人閃燈

空戰好難用每次一跳就食到其他技

咁咪好 空中食招唔會即死
等人救

但係點先有得拎

媾左佢

入緊

....

13 1898 6272 2330
z順
-3

角龍頭 銀火身手 老山腰 霸龍腳
我自己用有限資源混 未必係最好

點解咁多人用操蟲棍打超特紅兜

用遠攻好d?

有無巴打教路點養返隻勁貓

超特紅兜真係好煩

好似都算易打你覺得邊隻最煩

我諗鏖魔最煩

帶漏彈 sor9

個日本仔諗住同鏖魔隻揪?

你打咗寶纏同兔仔未
唔洗超特都煩

不如再開過俾閃光入黎

好 我重開

我頭先退左任 跟住有條架仔同二名角龍隻抽緊

69 2649 5576 1184

個日本仔真係勁揪

見切-3
粒石仲要有貫強4 3s
點做到

係咪改石

閃光你開 到p2

即刻開隻超特玩下先啦

你嗰粒達人-10 貫4 3s

聖弓唔係唔使用增彈頭都出到6技咩

掘出黎架 我fd都有粒

究竟5連可以點避

做乜鳩 一出嚟就見佢跑緊埋嚟

渣ga

3貓

下次再戰 一人包3貓 仲要係一出嚟就俾佢撞

閃光大大～可以再斷打一隻嗎

玩輕弩完全無位放調位書

我抖抖先

我都帶左4本

巨頭愛回家未

少佐大大～

我換返輕弩先

呢個陣好似唔夠控場

都係雙麻棍好d

等緊少佐幫我打超特

夜啲先

正巧 睇緊sktkt

村任大連續好煩
等隻野出黎仲耐過打

掉回家玉都走唔切

打鏖魔拎輕弩順手好多

出街先

一叫 冇高耳即停 之後即刻打落黎 貓車

屌遲咗起身
睇唔到第一場

23-9831-1558-6779
0000
超特/二名 Z順
要100UP

架仔掘礦新打法 係秘境掘完就爆G自殺

你miss左閃光大大

用一回合果d二名任?

miss jor wt

都係火山 房名話要31防以下

今晚幾點開

7點得唔得

7點食緊飯 7半?

橙牙雙盾

ok

smeb

smeb T_T

my smeb bb

op smeb

0/8 pawn

橙牙

pawn

開未

而家

18 2579 2424 1003
1234
－1

想入嚟4貓

但都係不了

100hr up 牙

禾豬牙

on99 個高低位搞到我跑左上去

屌食緊水

下次我都係唔貪閃光彈

算用返輕弩

佢追撚夠我未

啲連擊未停過

其實點解巴打要裝個溫泉村之心

求carry, 打到上HR6, 套裝有近400防唔會咁易死
想打下獰猛獸

吹牙

上位?

幫手打金螳螂
26 8177 9410 2145

係呀打黑狼鳥轟龍迅龍個d, 或者打埋HR6緊急

53-4637-7120-9098

入黎打一陣

再挑戰黑炎王

見到巴打了

返屋企先繼續
一路應酬啲親戚好難專心打

OK咁我食pizza先

神技既野你識條春咩

咁多血既
射曬貫2貫3通2都未死

我廢扣得佢少

鏖魔z順
17-6781-0371-1265

洗唔洗等多d人

上位姐唔係

唔駛

終於揾返個AC
有冇場打

依家個兩個係咪巴打

立dee 召喚

斷左線再開

17-1412-3282-0670

入咗

🤔🤔🤔

KT ?

No

仲有冇場

17-1412-3282-0670

你開即有

等多兩分鐘睇下有冇人

都係唔打住
同學邀鳩我玩其他驚

17-1412-3282-0670

推兩個位，打上位野HR6 or above

54-5375-1307-9317
0000
超特/二名Z順
要HR100UP

-2

23-1498-9209-0254

PW0008

細金連戰

閃光召喚

雙刀新手johned

宜家打鎧龍

又一個紅冠, 點跟

唔係我打架 我淨係掛機

閃光大大～～

派埋條女先

慢慢

打住pad打超特
但係都射得哂完全調合嘅貫2

3z : 阿膠莉成功趕走Txxxxxxx大大

有矛位

54-5375-1307-9317
0000
超特/二名Z順
要HR100UP

-1

新手應該合一套裝定係合左高防但唔同裝好

合一套高防嘅裝

問咩

完全唔識用棍打呢條7頭喎

有冇人幫手解
集会所下位★2
砂上のテーブルマナー
27977435371519

唔入

唔入點搶1001

當然係整成套，可以發動技能，對狩獵幫助，求鳩其執一定砌到好樣衰就唔好

唔該晒 XZXZ

仲有無野打
mhxx第一次用長槍

G位普通金獅子
想爆角
17-6394-4909-9441

集会所下位★2
砂上のテーブルマナー
ガララアジャラの狩猟
失われた黒狼を求めて
雪山の主、ドドブランゴ
研究サンプル捕獲作戦
女王、降臨す
夜鳥の鱗粉を掻い潜れ

解晒都未有3星?

今集好似有bug 有時解曬都唔出緊急
要求其出多個任

或者有冇巴打有其他場有位
悶緊
想搵野打

brave哂成條血都仲連緊我技 痴線

一俾佢發尾即秒
救唔到

冇諗過佢火球完即刻接起飛 完全反應唔切

上個post都搶咗啦
有乜用

下位用邊套防好

G級裝

唔識野 咩係G防

51-7071-2969-6056

8964

Z順
有冇人打

下位唔好曬時間整裝

入黎打陣 聽日要返工

100HR+

好

有無團

同問

Anthony哥

Thx巴打 我唔知點形容
Sorry for 1999

亂著會被人踢

斷咗線 唔打了thx

55 1946 4316 1812
3333
-1

我射哂貫123, 再合埋貫2射哂都唔死

痴撚線
有冇咁撚厚血呀隻野

打咩咁激

隻眼G6

仲打緊
利申頭先水手裝麻棍打兔仔個人

之前個人認為最難打果三隻超特係燼滅金雷天眼
睇來今次要換隻 隻眼上去

竟然無寶纏同大雪主

一定係燼滅寶纏大雪主

哈佬呀大家

隻眼厚血過岩穿咁多既 ....

食西藥
等我一陣

755防打淫魔...好危喎

紫雲巴打你食貓火飯咁勇呀

仲要無根性

你係諗住掟閃咋下話?

sor9
冇帶凍飲

唔食根性食個報酬金保險都好呀

我見過最睇唔起淫魔既獵人

食左佢唔出我冇計

屌 我見到黃色藥就拎
入到去先見到活力劑黎

jaga

痛擊+4 炮術+3 3s🤔🤔

辛苦3位

今集勇炮識用既有啲料到 好似係

唔識用😭

🤔🤔

風壓+10 匠+1 2s 近戰有無用

匠2唔上唔落咁

頭先出咗粒特殊攻擊4 會心強化5 3s
九唔搭八

麻棍比起麻片有冇咩優點 用緊麻片諗緊轉唔轉棍好

麻同騎都係用棍快D
不過玩埋陷/閃就片手方便D

因為唔使收武器可以放陷／掉閃？

btw 其實片手如果唔用下mon快速道具 有冇得持武用item

有呀 禁實R再禁道具就得

有冇人而家可以幫手打燼滅刃7-9
48-7092-4255-8456

32-8994-6794-2644先真
等左好耐都冇路人

有間房3個
08-924960492578

Z順
不過條友好渣

感激
我都唔係好勁

唔夠hr玩唔到

有冇人幫打燼滅刃 我都死到夠啦

打佢點打同有咩注意

我冇嘢好講。

你中二病

唉

輸到唔想打 有冇話用咩裝打嫁？

開 打一場

你教我打好過啦
Btw61 6370 9412 2519

唔lock 房又滿員喇清